利害了我的國，齊心便事成

仲洗乜怕美國同台灣

打，奉陪

弱智仔表演老漢拉車?

人哋上下一心

你點會明

仲要吹曬雞

正正經經一架拖車都冇
戇鳩鳩

日日有笑料

可能原本有錢買

好似做梗趣劇咁,
佢地真係打算去打仗?

搞笑

拉飛機比賽都有
唔知有冇打飛機大賽呢

唔成日花時間做埋曬啲無聊嘢都唔妹話自己係解放軍

Block 鳩你

笑自己人

歡樂滿東華

人哋學美軍啊